再係咁落去,共產黨會由習近平棋子同親信全面掌控

每1~2屆就洗一次牌換一次血, 換下換下共產黨入面就全撚部都係習近平自己人圍威喂
一有異心就踢你出局BAN撚柒你再抄鳩你家
想共產黨有胡撚濤溫家寶爺爺2.0出現,用眼神感動全香港人既機會近乎係零, 過多100年都唔撚得
今次真係冇啦冇啦, 咩都冇啦

不如期望下澳美加CUT左佢地個戶藉仲好
等佢地翻中國退休

呢個絕招睇黎佢地都唔會用